屌你老母究竟乜撚野係抖音，抖m就聽過

不服來便

孤陋寡聞

推

啱啊樓主

真係聽都未撚聽過

屌你邊撚個負皮

抖s